不要亂定死線

首先條死線係咪香港人共識
其次係意味行動將會升級
因為對方一定唔回應
你見而家香港人已經開始民意反彈時
你地升級係咪香港人仲可以接受呢